女孩的心思我他妈的自己都搞不懂

我必须要写这篇日志，不把心里的想法放在网上我心里难受。之前我有写我对一个男人动了心，可是维持的时间不长。然后在我已经对他没有那么心动的时候，他向我表白了。我先是含糊其辞，然后变相的拒绝了他。当时，不难过。可在昨晚喝酒的时候，他给我看他现任的照片，还说把我当妹妹了，我的心情到现在快24小时了，一直有种说不出来的难受。尼玛，这是什么狗血的剧情！我小哥明天结婚啊，我他妈的都高兴不起来！其实很简单啊，我现在很知道自己的想法啊。还是喜欢他的么。那我主动点勾引他让他再表白一次，我就跟他好不好。但是我都搞不懂我自己，一看见他我的装逼模式就自动开启了啊。我就是没事瞎纠结，总纠结些根本不重要的东西然后搞的自己好难受，这就是自作孽，不可活。我纳闷啊，为什么知道自己的问题，却改变不了呢。我要是真把我纠结的事放到贴吧里，估计会有很多人骂我。什么：我俩生肖不合，我俩在一个单位好尴尬的感觉。可是我他妈的就是喜欢他了。我要控制自己的装逼模式。